7.21維園見 但都不要放過新城巿

明天7.21，我地全部去遊行，無人圍新城市廣場

不能放過深紅基

明天是星期日，工人姐姐放假休息，平時佢地係酷熱的環境席地而坐野餐。不如大家早點起身同工人姐姐講，邀請佢地過來新城巿廣場中庭坐，涼住冷氣野餐。我地可以幫佢開個頭先，之後再去維園，大家覺得可行嗎? btw，明天維園見。

明天，維園見

我聽日就拎住一疊meno紙通街派比賓賓，印傭，叫佢黎新城市廣場周圍貼同涼冷氣野餐